啱啱計過數，Arthur 75m其實好抵

後生 ＋20m
沙維接班人 +40m
白人 - 10m
有性病 +10
巴西人 ＋15m

推